林鄭月娥：「正義永遠站在我們這邊 全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽」

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥到訪灣仔警察總部，了解警方為前線提供的膳食安排，並為前線人員打氣，又指，全港市民及國際社會早晚會知道香港警隊是卓越，以及是政府最大的資產之一。

林鄭月娥：「我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，儘管現在仍然很困難。我知道鄧炳強上任後，真的是不眠不休，我相信這些努力。全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一。我可以對大家說，我在述職期間，習近平主席亦是公開表示對大家的支持，私下很多中央官員都對大家表示敬意，不要說是十四億人，是大家的後盾。」

多謝又曬公帑 講笑話

食錯藥

真係完全癲撚左

岩啊，好多非洲國家 俄國 北韓都支持你們

係無食到藥先出到黎

好笑

反社會人格都做到特首

好撚癡線

有無去隔離POST睇 TRUMP 已經出左TWITTER 搞 伊朗

果然覺得全世界都錯 唯獨佢冇錯

支持林奠永續火水救火

佢痴q咗線啊

正常呀，共產黨個世界觀入面，佢地就係全世界，經濟觀又係，14億人大過全世界

2020啦

我睇左啲嘜撚野

眾人階醉我獨醒的最高境界

攞去打國際戰線

中二病

有睇

訓醒未

同支那外交部&國台辦一鳩樣
國外俾人圍屌就拎14億人出黎
支那官劣根性

國際被蒙蔽
2020年第一個笑話

落地獄

世人皆醉 佢獨醒

咁isis都可以係正義

平行時空

可以link埋伊朗同林奠架

佢係咪想將個波交俾鄧生同習生？

癲撚咗

妄想被逼害症？

以為自己係真理部？

笑死人咩

弱智

共党式洗腦

完全係共產黨既形狀

鄧炳強：林鄭，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

只有自己永遠是對的

不眠不休同鄉黑合作

林鄭好打得

思覺失調

最大資產

港版慈禧

好似生活係strange things入面個顛倒世界

屌你老母，講還講

將狗隊強行同共產黨綁埋一齊

CLS
你唔好話全世界都弱智

當一個人高舉正議的時候，
大概也將必然成為邪惡了。

他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一。

最大資產
軍政府

全世界都錯, 係得你啱

係啦係啦 得你一個岩

仲呃人會聽民意
但一邊話全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽

錯的不是我而是全世界，媽媽中二病發出了

又想助攻遊行人數

癡撚咗線

你最大舊嘅資產已經破左產啦！仲係到傻下傻下。

全世界都錯，我先啱，現實嘅丁蟹

全港的市民
確認我哋係大多數

錯的不是我
是這個世界
柒婆身邊啲人有冇諗過佢有冇精神病

瘋了

極權話自己係正義…………

而家越來越覺得班防暴同白兵冇分別……·

逃犯條例等於開後門送人上去審
有一日內地司法好過香港先再傾喇

今時今日推出黎就係賣香港人
仲覺得自己無錯

口交部：我們正義的盟友——北韓

即係咩？
貞操？

正義？

有人蒙蔽到全港市民嘅話，係佢叻定係你渣？

一百個人就有一百種正義
小學畢業未

其他共產國家見勢色唔對都跳船啦
你估真係支持咩

俠義風骨

國際上現在被蒙蔽
佢要癲到幾時

因為佢知自己而家擺明係小數派，咁既然冇主流民意支持，咁咪索性話市民同埋國際被蒙蔽，然後話自己係正義囉。

無撚得救

鄧炳強條撚樣不眠不休都仲可以賤肉橫生搵鬼信咩屌你老母

幾時搞香港呀

全世界都錯
得我岩

依個幾好笑

我無錯係全世界針對我

佢痴q咗線呀.jpg

正解

香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一

拎最垃圾既黎做最大資產

點解永遠無人煲大佢地呢d言論

我係度諗緊 佢係咪唔咁講就會死

有無人想輪佢大米

一條友杯葛全世界

全港市民及國際社會早晚會知道香港警隊是惡劣，以及是政府最大的負資產。

失心瘋老女人

勝者就是正義。
歷史永遠都是歌頌勝者一方
柒婆覺得重有機會贏。
所以佢成篇野都係用勝者角度去寫。

全世界被呃 只有林鄭清醒

佢真係好撚賤鳩格

收皮啦

條八婆真係on9噪！

有病

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

好小圈子主義

呢頭警告校長老師唔好亂講野 但班狗可以隨便鬧市民 射人 打人

阿Q精神

好有救國軍事委員會feel

全世界都錯
係得佢同班死黑警無錯
好撚野

正義gc

幾on9先講得出
香港真傻無撚得救

用中共思維諗其實ISIS 都係正義？

點解狗要食人飯？
仲飲市民嘅血同食市民嘅肉
仲厚面皮到問我地拎錢養狗

評己負

全世界都錯,係得支共港共啱

Live都假呀?

國際被蒙蔽

笑唔出

錯的是世界

唔好咁sad
我都唔想咁sad 先出呢個comment

仲厚面皮過梁振英

半年之後我諗佢要喊住同兩個仔道歉因為佢搞到佢地成世要留喺大灣區

屌

共產黨係咪斷咗佢網同唔比佢睇電視

正義？係正義就光明正大啲，咪撚叫班黑警蒙面啦，死唔撚認自己係少數派

noted with no thanks

其實政府咁撚厚面皮都幾難搞

全世界被蒙蔽，得共黨最清醒

正義到個老公都轉埋邊
個仔要送去邪惡嗰邊讀書

好心班高官緊支持你就咪講啦 個嗰既得利益者 唔通叫你反佢啊

物以類聚
成班高官同埋民建聯都有嚴重ge精神病

除左經濟攬炒都無第二條路
你要繼續講大話
我要中國經濟由香港引爆

世界都錯
係得特衰政府啱

做文宣繼續咬撚住721 831唔好放

剩係呢兩日恐襲 再加上港共政府/警隊態度

就足以令全世界睇到港共政府有幾垃圾
不斷激起民怨 甚至係故意與民為敵
要強調示威係逼於無奈 要企出對抗暴政
攞盡正義光環

總之策略只有一個
唔需要證明自己係岩 只需證明對家係錯

無論支共港共對外做咩文宣都唔洗回應佢地既論點
只需繼續咬死721 831 佢地自然會輸

香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一

又無講錯ge佢
警隊持有大量高殺傷力武器
軍政府狀態

全世界都係傻嘅,只有佢哋自己正常

死廢老就係咁聞塞

2020年初, 到監警會淋火水啦
個調查報告一出就引火自焚

似丁蟹定似希特拉？

屌佢老味癲婆死唔認錯，黑白顛倒！

全世界都痴線 中共最清醒?

真主偉大

快d出多國語言版本

正義既人係七二一逃走

屌你咩

可唔可以民間記者會回應佢

所有極權國家都係咁撚癲

有中國特色既正義

on9

林鄭月娥：「我可以對大家說，我在述職期間，習近平主席亦是公開表示對大家的支持，私下很多中央官員都對大家表示敬意，不要說是十四億人，是大家的後盾。」

叫十四億人出糧俾佢地啦
支佢老母

成件事根本政府黑警無乜人支持
同黑警圍爐打飛機話自己正義

全世界都錯
係得林奠係啱

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報
不插隊 天后入維園

點解林兆波會頂得順

On9

集中營都係正義

納粹都係正義

警隊係政府最大嘅負資產我明

中二到咁

真係cls

係咪暗示「狗隊係資產-＞資產可變賣」

嚴重認知障礙

眾人皆醉我獨醒

搞錯呀得14億人 全地球有70幾億wo

全世界都錯 我啱撚曬

啱啦！繼續用火水救火！

點解都係女人執政，香港台灣差咁多

台灣有自由，香港無

林鄭：「我會虛心聆聽 會反省」

又用十四億人打飛機，支國有冇十四億人都係一個問題，十四億等於全世界...

咁又點
如果呢個世界存在正義都冇辦法擊敗既邪惡
你會不惜玷污自己既雙手以惡制惡
定係捨生取義將自己既正義貫徹到底
如果你係正，我哋係邪
到最後點都會剩低邪惡
我地冇得輸

全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道...

林鄭月娥真係叻 全港嘅市民都被蒙蔽只係得佢冇被蒙蔽

眾人皆醉唯林鄭月娥獨醒

真

She stressed again that Xi and 1.4 Billion are on her side, regardless of what others think and say! => "She is always right".
She showed the recognition of Teng => Popo can keep going with internationally unacceptable acts !!

衰到講嘢嘅自由意志都冇，噏乜春呀 ！

柒婆學人唯我獨尊

咁我知佢點解年年考第一鳥
考包尾 死都話自己考第一
全校都比成績表上面嘅分數蒙蔽左對眼
全校都係錯 林鄭話佢考第一就係佢考第一

冇錯，所以佢哋會賣武器比呢班「正義」既盟友

眾人皆醉

痴撚線，全世界都被蒙蔽

死臭爛閪 祝你冇仔送終呀！

過咗區選班狗都唔夠膽再講民意企佢哋嗰邊啦，俾條八婆講一講佢哋會唔會精神分裂㗎

林病唔止要下台咁簡

推廣中共係反社會主義

錯的是全世界

香港市民要求美軍介入 解決林奠恐怖分子

to林鄭：

好撚邪惡軸心feel

你唔死都冇用呀八婆

死臭閪！活在自己的世界！
2020 帶埋班黑警落地獄！屌你老母！

睇到d人地睇唔到既野

正義？係唔係搞錯咗？
暴政好明顯屬於邪惡那方！
正義站在對抗暴政的這邊！

全地球得佢清醒，佢到底識唔識再諗真啲

我冇錯，錯嘅係全世界，我屌曬你哋老母

中學程度，好易洗腦

香港負資產就係呢班仆街

恐怖組織嘅論述

佢幾撚時死呀
早死早著啦真係

今日要多人過尋日個垃圾抽奬人數

希特拉：「正義永遠站在我們這邊 歐洲人民，甚至國際上現在被蒙蔽」

一撚樣

大家唔好太在意
佢而家只係中央嘅扯線公仔

無食藥

永遠覺得自己啱
當日話條條例你哋唔同意唔支持係你哋唔明
今日話警察俾人批評係因為你哋唔理解
但係唔好忘記喎
當日所謂香港人唔明白嘅條例已經被推翻下台
今日黑警昨日送中惡法

話佢唔係痴咗線真係冇人信 呃自己呃到咁
山竹單嘢已經顯出佢毫無人性
係兩次巴士車禍啲公關做得好，做到佢好似好識做人好識關心咁

全世界錯，我地都唔會錯

力量就係正義!

係啦 你岩哂 全部人郁錯
等滅亡啦你

冇癡線
只係求生存

笑左

班狗原來先係最大資產 咁唔洗要香港d錢啦 叫班狗做義工囉

佢up緊咩撚野呀

資產？？？

全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一

嘩屌呢句睇到屎都滾𨶙埋

納粹

原來殺人同輪姦係正義，咁就唔撚好7嘈南京大屠殺啦，日本人皇軍係正義英雄

香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一

即係軍政府

全宇宙只有林鄭同警隊唔會做錯野，係世人誤解

人在做 天在看
蒙蔽係你自己 平行時空
香港人要收777皮

柒婆講嘢一舊舊，上文不接下理。

從來勝利者就係正義
佢即係笑柒你班友就黎收皮
因為陣間10萬人都無
之後就可以慢慢清算

所以陣間

維園見

林鄭：全世界都痴線架

好中二病 全世界冇人明白我 得強強先明白我

如果係永遠，就連而家都站晒你果邊啦，傻hi

我真係覺得係好笑

有56億人反佢

笑死 邊個諗架

佢岩岩強調無示威者直接因為警方的行動而死亡添

得佢地最撚清醒

資產
咩資產
負資產?

香港有50億地球人支持呀屌你老母

唔怪之得喇，佢原來仲係覺得錯既係市民唔係佢地自己

如果佢係軍委主席
應該做左第2個慈禧

carrie lam & hk police vs the world

負資產都係資產

真係笑死

警隊是香港特別行政區最大的負資產之一

777瞓撚醒未？以為眾人皆醉我獨醒？

講到中埋實彈班後生仔都濕濕碎咁 好似唔係人咁
射唔死就得啦

全世界都錯 係得佢岩

咁撚中二病

資產！？
一般黎講人多數會叫資源唔叫資產
因為資產既從屬性太強
估計林奠心底裡都當左佢地係狗，至少唔係人

依家777 得返黑警3萬人撐佢，佢又冇講錯

其實林鄭月娥一旦回應晒所有訴求
鄧炳強第一時間會殺咗佢

天大嘅笑話

同nazi一樣

佢痴q左線

其實佢大學過陣係咪成日走堂嫁

梗係佢老公同個仔想同佢斷絕關係搞到癲左

北韓支持你

無錯，全世界都被蒙蔽，只有中國14億人民是最看得最透徹的。只有經過內地防火牆看世界，才能保持中立、清晰及透徹的觀點。

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

因為佢知道歷史係由勝利者書寫，而佢既政府同警隊最終會用絕對強勢既武力將示威者鎮壓落去麻。

全港起義，林鄭會唔會好似卡達菲咁嘅下場

林鄾真係想做魯魯修

收撚皮啦柒婆

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

2020啦，仲亞洲第一

你冇嘢呀全世界都話你錯 醒未呀

岩呀,繼續加速主義啦

多謝提供笑話

真係痴撚線

"全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽"

自己好似鴕鳥咁匿埋個頭落啲泥土裏面，話出面睇佢啲人係被矇蔽

攬炒之母林鄭於除夕佳節亦不忘努力工作,用火水救火,激發更多巿民上街

呢種思維好恐怖

要蒙蔽國際社會
總難過港獨

屌佢老母

七婆掩耳盜鈴，想掩全世界眼睛？有病就食藥啦！

全世界都錯，只有佢一個正確

女版丁蟹

全世界都暈咗，得妳一個777最撚清醒

要幾撚柒厚面皮仲講得出啲咁虛偽嘅說話，
港共狗官果然係垃圾界別嘅精英。

咁都有成五十條五毛畀

連登真係好多狗同支那仔

霸氣

私下很多中央官員都對大家表示敬意
真相肯定係咁罵黑警係廢柴,咁耐都搞唔掂

2017年：

「如果香港人的主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職」

2020年：
「你班戇鳩唔支持我因為俾人蒙蔽呀屌你老母」

逆線行駛就係呢啲

咁你死返大陸搵班大陸喱支持囉

上帝都比你蒙蔽

佢真係痴撚左線

正義強姦犯

啲藍屍都好鍾意標榜自己係正義

佢細個已經有oppositional defiant disorder

冇左「沉默大多數」呢招啊嘛

原來佢都知自己&黑警, 係與全港市民為敵

丁蟹月娥

一個政府覺得一支垃圾執法隊伍而唔係人才係最大資產 已經夠諷刺

岸撚鳩

831

死八婆真係不知悔改

其實佢係咪已經處於精神無能力狀態？呢件事值得喺國際線上煲大，證明習曱甴/中共endorse7婆，跟住7婆再endorse黑警殘害香港人

Cls

沉默的少數派你條閪婆叫正義？
睇吓你上唔上到天堂至知

㭍婆病情又嚴重左

呢條八婆到底癲到咩境界

自我彭脹

窮奇

世界和平都勝在有香港警察

全世界都錯

去到呢個moment
已經唔知佢係真癲定係扮傻

佢痴Q左線，當無事發生過咁

係呀係呀全世界都針對你呀

佢其實暗示緊黑警，打死要都攬實班狗

佢唔係扮喎、原來真係癲！

負資產呀嘛

佢痴q左線呀

嘔心

已經痴左線

林奠唯一講得啱嘅係全世界都唔係企响佢地嗰邊

講埋d說話自我陶醉.....好希望見到佢三月下台⋯⋯

又負債包裝成資產?
上次結果係雷曼爆煲喎

佢自己都講到全港市民企佢對面
藍屍連做香港市民既資格都冇

因為佢嘅去留唔輪到我哋話事
夠厚臉皮夠無恥就講咩都得

佢既正義同全世界唔同

姐係全世界都錯 得佢一個岩
塊臉皮厚撚過地殼

柒婆：眾人皆醉我獨醒

【正義】

青山啲人夠話全世界都痴線啦

林奠竟然知道全港市民同國際都想佢死

北韓咁，痴撚線

就同佢濫炒香港睇下邊面頂得耐d

translate做英文擺上twitter啦

救命
有冇d佢尊敬既人出來屌醒佢

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不j穿

資產就資產 不過係負果隻

原來佢已經知道全港市民無人撐班狗
btw,原來係全港市民同國際社會都錯，只有佢先啱，真係以為考第一就啱晒????

痴撚線

最大資產我同意

印度都差唔多14億人啦
中国14億人>全世界77億人

佢自視咁高，有人值得佢尊敬？神都只不過係佢眼中既一粒屎渣。

全世界皆醉，唯林鄭獨醒

佢真係以為大話講得多會成真
扮乜撚獨醒呀 收皮啦

其實要食啲乜野先可以變得到咁痴線??

.

閱

其實咁講己經知冇得傾
即係岬話自己永遠岩晒

新一年又提醒大家要出街喇

tell me what 7 you say，還擺出高姿態你講撚夠未

全世界話你錯嘅時候都要覺得自己冇錯

當民意同佢一致嘅時候咪會聽民意囉。

當民意相阻，咪矇蔽囉。
佢相信堅持和武力上的強大，咁正義就會企佢佢果邊， 而唔係應該自己企去正義果邊

屌你老母柒婆！一陣百幾萬人出嚟屌柒你呀！

呢d 說話基本上就係向大陸高層講自己做左野好撚嘔心既打工仔心態

所以咁撐警隊
信念一致

由一個負分嘅特首講出嚟真係有意思

原來佢仲未醒

佢食咗藥未

只有佢啱曬

哦

打飛機嘅極致

蒙蔽都講得出

打冷震

多謝提供新年第一則笑話

全港巿民多謝柒婆認證

佢真係好撚正，慈禧托世

元旦第一日就講大話
叫黑社會做一哥仲叫正義？

算唔算宣戰？

全世界都覺得佢錯嘅時候竟然都仲可以覺得自己冇錯 連自己都呃埋

全世界都瞎
得你清醒

"我知道鄧炳強上任後，真的是不眠不休，我相信這些努力"

屌佢老味
知唔撚知點解依家咁撚大鑊呀
就係一堆唔撚掂既人以為自己好撚掂
然後仲要好撚努力乜撚野都做呀
結果咪好似依家咁食撚晒屎囉

你唔掂都算撚數喇
坐係到乜都唔撚做呃飯食咪算鳩數囉
屌你老味硬係要衝出黎鳩做
做完要全世界幫你執屎

呢個政府真係冇一個係無辜架

沒班恐怖分子 你個政府什麼都不是

同邪教一撚樣

正義永遠站在你果邊，DLLM就連你老公都同你對立啦，2020啦，仲係度發緊夢！

Pish

正面啲諗佢係令中共倒台既先鋒

佢繼續維權，我地繼續抗爭

官方確認香港政府同全港市民同國際對立

大魔王金句
蛾你又插旗

"全世界都錯， 我才是對的"

每天講萬次， 便成就了這個出色的女人

|||我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，儘管現在仍然很困難。|||
即係認自己而家唔係正義？

柒婆：錯的是世界
中二到

已幫手 retweet

無得做CE都可以入口交部

食完k仔

認真份宣戰書嘅中文水平，勁過今日終共任何一份聲明

《對萬國宣戰詔書》
我朝二百數年，深仁厚澤，凡遠人來中國者，列祖列宗罔不待以懷柔。迨道光、咸豐年間，俯准彼等互市，並乞在我國傳教；朝廷以其勸人為善，勉允所請，初亦就我範圍，遵我約束。詎三十年來，恃我國仁厚，一意拊循，彼乃益肆梟張，欺臨我國家，侵佔我土地，蹂躪我人民，勒索我財物。朝廷稍加遷就，彼等負其兇橫，日甚一日，無所不至。小則欺壓平民，大則侮慢神聖。我國赤子，仇怨鬱結，人人欲得而甘心。此義勇焚毀教堂、屠殺教民所由來也。朝廷仍不肯開釁，如前保護者，恐傷吾人民耳。故一再降旨申禁，保衛使館，加恤教民。故前日有「拳民、教民皆吾赤子」之諭，原為民教，解釋夙嫌。朝廷柔服遠人，至矣盡矣！然彼等不知感激，反肆要脅。昨日公然有社士蘭照會，令我退出大沽口炮臺，歸彼看管，否則以力襲取。危詞恫嚇，意在肆其猖獗，震動畿輔。

平日交鄰之道，我未嘗失禮於彼，彼自稱教化之國，乃無禮橫行，專肆兵監器利，自取決裂如此乎。朕臨禦將三十年，待百姓如子孫，百姓亦戴朕如天帝。況慈聖中興宇宙，恩德所被，浹髓淪肌，祖宗憑依，神只感格。人人忠憤，曠代無所。朕今涕泣以告先廟，抗慨以示師徒，與其苟且圖存，貽羞萬古，孰若大張韃伐，一決雌雄。連日召見大小臣工，詢謀僉同。近畿及山東等省義兵，同日不期而集者，不下數十萬人。下至五尺童子，亦能執干戈以衛社稷。

彼仗詐謀，我恃天理；彼憑悍力，我恃人心。無論我國忠信甲胄，禮義干櫓，人人敢死，即土地廣有二十餘省，人民多至四百餘兆，何難減比兇焰，張我國威。其有同仇敵愾，陷陣衝鋒，抑或仗義捐資，助益儴項，朝廷不惜破格懋賞，獎勵忠勳。苟其自外生成，臨陣退縮，甘心從逆，竟作漢奸，朕即刻嚴誅，絕無寬貸。爾普天臣庶，其各懷忠義之心，共泄神人之憤，朕實有厚望焉！

中國式思維

全世界盲既，得佢一個開眼

人唔笑，狗都吠

收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la收皮la777

呃埋自己果度先好野

乜撚野正義永遠站在我們這邊
林鄭係咪執到本死亡筆記
想做新世界嘅神

林鄭講大話講到連自己都扼埋

佢幾時死

確立左全世界都錯 得三萬警隊啱既講法

支共毒血已全面覆蓋林鄭

林鄭柒婆遲早都會知道，將佢所有身家過哂俾我，係最正確嘅投資選擇

Ok 唔計中國、全地球 錯晒
咁外星人呢？

支持六四屠城嘅人話自己正義

佢上咗賊船落唔到船喇，焗住攬炒

坐球最大既黑社會學人講正義

換轉人話就係你啱晒，人地錯晒囉，講咁撚多托咩

佢真係痴撚左

圍爐取暖

慈禧都冇佢咁柒

cls

少數派仲好意思話自己係大多數

精神病人做特首真係大撚鑊

Eleven幾時出嚟

都係勸佢兩個快啲出脫離關係聲明

被迫害妄想症

呃自己要去到呢個地步

所有獨裁政權都有哩鋪眾人皆醉我獨醒嘅癮

真心覺得佢精神有問題

痴閪線 奶曱甴平奶到癲撚咗

f

而家淨係識 說三道四！

得你一個清醒

所有人都錯，只有你哋啱

入浩園就係貢獻

聽唔聽到啊咗多位領導
佢話你哋傻閪啊

佢真係好撚痴線

一個文革可以搞到語言水平倒退1000年係勁嘅

係全銀河系

係呀係呀 全世界都錯 得你岩

出去買油買大豆買豬買乜柒都好
我都係比人仔嘅

你都岸撚鳩 我只收美金 黃金 你比陰司紙我做乜撚嘢？

全世界都錯，只有我先最正確，唯我獨尊

真心理變態

無咩出奇，所有執政者都會聲稱自己代表正義，以確立統治合法性。

dllm 林鄭開始瘋狂

全世界都錯手，係你地啱

要呃人 要先呃埋自己

汁？

痴撚線，有病就自殺啦，記得帶埋你班狗上路丫

死臭西吖！新年流流都要比人咒！

丁蟹

人善人欺天不欺

香港警察得番中國人支持

全港既市民都站係邪惡一邊都係暴徒
係咪咁講

sorry笑左

藥都醫唔到佢

全港市民會知道曱甴隊是政府最大的資產之一

梗係知啦屌你老母，冇曱甴你倒左台啦on9

落地獄啦八婆

國際錯、香港人錯
係你班人啱、中國人啱

真係留名睇世界大戰

十足十啲邪教集團咁

少數人嘅正義邊算公義 呢啲只係算異端

真係好似邪教咁 痴撚咗線

睇翻而家啲共匪中文 真係不知所謂

真癲

除咗支那人，狗隊什麼都不是

柒婆睇得one piece 太多?

即係講明同大眾巿民對立

屌 面皮幾千呎厚 有病又唔肯睇醫生

催眠自己
連自己都呃埋

我地係真。正義同盟love love拳!!

老人家都識打飛機，好野黎

加入工會 籌備罷工

話佢冇病都唔信

全宇宙都被蒙蔽喇 OK?

721 831 101 1111 1112
真理部？

全世界都錯了
都怪錯了偉大的共產黨

早啲落台吧啦

liked and retweeted

同狗區選前講民意逆轉一撚樣

國際上現在被蒙蔽
眾人皆醉我獨醒

啲 popo 真係會 buy 佢講嘅野

721

人地都有眼睇
人地都有派人到香港視察情況
人地都有被黑警扣留48
全部都係人地假
你林鄭同黑警就岩，全世界都錯

青山入面果班都係咁睇

正你老母義 等亡國啦

食屎啦

魯路修：錯的不是我，是世界！

哪兒來的自信

推reddit plz

中共：「我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，儘管現在仍然很困難。我知道林奠上任後，真的是不眠不休，我相信這些努力。全球的市民，甚至國際上現在被蒙蔽……」

啱呀，煉獄一定會支持返地獄

愈睇愈似間諜

聆聽完然後話錯既唔係自己係全世界

好似回魂夜d對白
住青山果d好多都話個世界有問題係得佢無事

ha

屌呢句真心好笑
真係痴撚線架喎佢

佢唔撚係當自己係辛棄疾呀

當你覺得周圍既人全部都係痴線佬果陣
有無諗過其實你先係痴線果個

政府最重視嘅係政權，唔係市民

典型大陸豬，地球圍著自己轉

所有人都錯 只有我啱
順我者昌 逆我者亡
眾人皆醉我獨醒
FF too much

痴線婆係以為全世界都痴線，得自己正常

又以為世界迫害你

全世界都怪錯警隊，聽到都覺得夠撚哂慘

屌你老母根本就係丁蟹

典型藍c
自己永遠是對的

青山走犯？

2015年10月2日 - 辛灝年：警惕「一國兩制」的陷阱！

2016年6月1日 - 辛灝年披露鮮為人知的「六四」後的「民間暴動」

2019年12月2日 - 辛灝年（上）：香港應該成為中華民國特區

唔係香港政府有問題 個問題喺全世界度

同689手拖手跑咗出嚟

係啦係啦最正義係你地 其餘全世界都係暴徒得未

只懂自以為是嘅人，點能夠做特首

。

任何國家地區
最寶貴最重要資產一定係年輕人
你條八婆夠膽死將警察重要性蓋過市民
喪心病狂得好恐怖

[twitter戰線］話俾國際知 警察恐襲腰斬遊行下 有103萬人元旦出嚟

淨係蒙蔽唔到14億人

強烈譴責林鄭柒婆對國際事務說三道四

先唔講何謂正義，柒婆話 "正義永遠站在我們這邊"，呢句說話極有問題，反映柒婆不但弱智，而且人格極賤。

係人都知，佢講呢啲廢話，只不過係想自欺欺人，自我感覺良好。但如果佢稍有正常智力，都應該改為講 "我們永遠要站在正義這邊"，而唔係 "正義永遠站在我們這邊"！其中大有分別！人非聖人，人誰無過？邊個夠膽講自己永遠無錯？最多只能夠講自己盡量向善！但柒婆就講到正義都永遠站在佢嗰邊，咁即係佢永遠都唔會錯，甚至乎，佢就算錯，正義都仍然要站在佢嗰邊，服膺於佢，由佢釋義！

講得呢句說話嘅人，係最慠慢，最邪惡，同魔鬼冇分別！等如佢之前講，天堂留咗位畀佢，簡直係褻瀆上帝。即使畢生行善嘅人，都唔夠膽咁講，因為你只能夠盡量向善行善，但最終是否上天堂，唔係由你決定。而柒婆咁講，已係凌駕上帝！就算佢係無神論者，佢都唔應該攞天堂嚟抬舉自己，妖言惑眾。但佢自稱教徒，不但借上帝之名嚟行惡，更僭越上帝，就更罪無可恕！

全球皆醉我獨醒 到底佢邊到黎既自信

聆聽市民

要有幾自大先可以講得出口呢句野

正如精神病人都會同人講自己冇病，飲醉咗都話自己冇醉一樣

佢係咪真係on L鳩, 仲係自己世界裏面

歷史係由贏嗰邊編寫

所以一定要打落去

完全神經病

你地全部錯，得我啱

全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一。
眾人皆醉我獨醒

咪自己呃自己啦

全世界都錯 係佢冇錯 好野

早晚即係幾時？
八千年後？

大陸狗同香港狗官一樣
有被害妄想症

特首間接承認最港市民都反緊警隊